有冇人好鍾意幫人買M記

我成日都會自願做跑腿
幫公司啲同事買M記
然後買完嗰陣一路行一路食鳩晒佢哋啲薯條

有次我食到佢哋大薯條變中薯條
中薯條變細薯條

佢哋反而冇懷疑 仲屌柒間M記剷得咁少薯條

但係冇得揀 公司附近得一間M記
所以依然佢哋都會幫襯

想要個9號餐 送黎我屋企 多謝

好彩我轉栗米杯

我想要雙層芝士孖堡餐再加個豬柳蛋漢堡

留返6粒俾你